天光又點

好攰
小弟呢幾年俾班仆街攪事攪足幾年
呢三個月日日失眠
好撚憎佢地嘅一切
件事都唔完
三十幾歲人乜快樂都冇哂，人生好失敗
看見二十幾班人可以日玩夜玩，公平咩？

一係忍一係走

忍到一個位咩鹹片都只感覺憤怒。
唔係想大家笑，我笑唔出。條野識硬但個mind 係憤怒

你思維都幾跳脫
我跟唔到

呃你做咩。。。

即係返到屋企j緊都仲諗住公司野?

算係

樓主公司拍三/四仔？

咁你都幾唔正常
之前有冇返過第二份工? 同事係咪都唔夾?